林鄭在天堂究竟還有沒有位，本文從宗教及哲學的角度進行了全面分析

情況非常糟糕，大家仔細看看，要不要眾籌一下，為她在香港華人永遠墳場留 位。

落阿鼻地獄

UP

正

這是一篇非常嚴肅的分析，畢竟關係著慈母身後之事，大家多頂多轉啊。